蘋果日報 is printing 350,000 copies for tomorrow

The paper is printing 350,000 copies for tomorrow, more than three times their standard 100,000 prints